（最新消息）四川再次地震 5.4級！

地震快讯#中国地震台网正式测定：02月03日00时05分在四川成都市青白江区（北纬30.74度，东经104.46度）发生5.1级地震，震源深度21千米。（ @中国地震台网 @新华视点 @人民日报 @央视新闻 @头条新闻

個人突然開心咗1秒

come come come baby

一個幾鐘前好似四級
同場加映半個鐘之後直接5.4級？

我見佢發生時間又好似好近
係咪即係同一單？

我最期待嘅畫面……

地震幅度等於你嘅開心時間長度
八級嘅話會唔會去到5秒

愈來愈勁

之前有個post話天滅中國只係差一場天災

支那個頭近了

9級啦屌

祈求上天快啲賜給四川12大地震

幾時黎返場10級大地震

得5.4姐

唔得㗎，次次都細無用，要積埋積埋一次大先好

地震第二下先最勁

More

天怒人怨

幾時嚟多次大地震

有生之年如果睇到天滅中共 真係無憾

1個鐘後黎多場6級

天譴繼續嚟，

爭海嘯 同 核爆

仲有， 好多個月都無化工廠大爆了 有啲懷念

距離支爆 只差一個大型天災

come together ~ right now over me

快d震上到8級

希望聽朝8級 咁我先有動力返工

大亞灣

最勁幾多級？一次過唔該

我屌

5.0–5.9 Moderate VI to VII Can cause damage of varying severity to poorly constructed buildings. Zero to slight damage to all other buildings. Felt by everyone. 1,000 to 1,500 per year

12級添啦屌

XII. Extreme Damage total. Waves seen on ground surfaces. Lines of sight and level distorted. Objects thrown upward into the air.

5.1定5.4呀

5級開始支那d爛鳩豆腐渣就開始冧

唐山大地震

屌你咩
啱啱先喺4.5級個post出返嚟

外國勢力造成

升！升！升！

真係有報應
公義總會遲來
但它從不缺席

沒事兒

《陝西太白山劉伯溫碑記》

天有眼，地有眼，人人都有一雙眼，

天也翻，地也翻，逍遙自在樂無邊。

貧者一萬留一千，富者一萬留二三，

貧富若不回心轉，看看死期在眼前。

平地無有五穀種，謹防四野絕人煙，

若問瘟疫何時現，但看九冬十月間。

行善之人得一見，作惡之人不得觀，

世上有人行大善，免遭此劫不上算。

還有十愁在眼前：

一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，

三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，

五愁人民不安然，六愁九冬十月間，

七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，

九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

若得過了大劫年，才算世間不老仙，

就是銅打鐵羅漢，難過七月初一十三，

任你金剛鐵羅漢，除非善乃能保全，

謹防人人艱難過，關過天番龍蛇年。

幼兒好似朱洪武，四川更比漢中苦,

大獅吼如雷，勝過悼百虎，

犀牛現出尾，平地遇猛若，

若問大平年，架橋迎新主，

上元甲子到，人人哈哈笑，

問他笑什麼？迎接新地主，

上管三尺日，夜無盜賊難，

雖是謀為主，主坐中央土，

人民喊真主：

銀錢是個寶，看破用不了，

果然是個寶，地下裂不倒，

七人一路走，引誘進了口，

三點加一勾，八王二十口，

人人喜笑，個個平安。

真係咁堅

偉大國居民果然冇令人失望
睇嚟中國又贏

八級先講啦

5級普通料嚟 簡直睇唔起中国 一陣嚟過9級搖骰仔

唔知係咪心理作用，都feel到震

地震，再加埋政府唔準出街

天滅中共

係咪爆哂了

過咗17年防疫都係瞞報行先，我估宜家四川都係豆腐渣樓，睇住班小粉紅中國夢碎。

12級應該中國半數省市都玩完

5.4都係太小
————————————————————
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

美孚手足被爆頭要推上 twitter

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

- 分享自 LIHKG 討論

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屌咁即係冇下場頭先第一次4.5

如果湖北地震咪有藉口全部活埋

原來真喺有神

too small

6級、7級 快d死支那人啦

屋漏偏逢連夜雨

7.4唔該

sor, hi錯負評

第一次4級 之後震多次5.4級?

2月3日 五毛開始返工，諗住多左人手熄火啦，點知又黎料

再嚟多個天津級數支爆

真係天收

又諗起當年汶川地震笑鳩人捐錢on9而被人圍屌個絲打

捐比熊貓果個

是咪前奏

都唔夠大型

我要X級地震

我要三峽潰堤

我要共產黨死全家

ff咋

天災加人禍機率有幾低

四川加油！！！

SUPER～

8級未呀 5級幾是但啦

天滅支共

唔好tum我開心

想搵返邊度有得睇

9級好D

又係美國佬搞事

揮手區

點解唔係8.4

快D啦 香港人捱得好辛苦

希望陸續有黎 恭喜恭喜

十級會唔會大貪咗

推 集氣

上年年尾仲好絕望咁諗點解個天仲唔收班仆街
唔通班賤人真係冇報應
但原來真係係需要時間

咁多以來，終於開心返5秒

連登仔唔好登ok?

連登上下再集氣

運住震有可能係大地震先兆

震北京上海

加油呀地震

獲獲新鮮獲獲金

全球集氣
震多場10級嘅

四川已經好慘
聽日十級轉個地方

留名跟進

得5.4級無咩用，至少7，8級先滅到中共

八級 GO GO GO

係咪準備8級

5.4級好似唔算大

希望係前震only
八級加油!

地震加油

仲記得果時四川地震
大家係唔係香港女童一個道歉

#三峽大壩

我唔求咁盡要10級地震，9.9級就ok

Jeng

屌 我以為震左兩次

地震加埋肺炎，大量死屍咁樣爆發⋯⋯

震多d ok?

8級please

5.1級

集氣

今次慘過8964...點樣管治啊

嚟啦嚟啦 好強嘅氣

她在網誌上辱罵中國人，直斥四川大地震與她無關，更認為捐錢賑災無用，以及熊貓比人更重要[5]，結果被一眾網民怒罵及咀咒，並批評其言論冷血

我諗個天一定同習維尼背後有鬥爭，習維尼唔信神唔信邪，結果神再用地震俾佢一個下馬威，唔知下一波會係咩野

初中地理零分？
大陸震10級香港分分鐘都爛埋

我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
......
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

天滅

燈到
好勁

俾少少時間地球媽媽🤢

下？震咁少
勁d啦

美帝如果真係有氣象兵器好快d用

5級好細
8級先夠滅省

快啲啦因為成都其實當年有考慮過做第三個中心 北京上海成都

淺左d

講返個地理環境先，冇記錯四川係屬喜馬拉亞山脈，每年N震係平常事黎

其實唔應該係四川.....

天譴

集氣北京十級地震

其實係

有冇人知而家震左次
幾時會再震

好消息一個接一個

幾時先會大震

支爆支爆

聽日開市

淺層pls

呢個真係行得太前

黎一個8級吧

有冇死人先？ 冇死人我會嬲

睇下座山想升幾高

5.4好似唔算嚴重

都唔止一秒咁少

推

上帝開始做嘢！

湖北肺炎
湖南禽流感
四川地震
⋯
⋯

慢慢嚟，一個一個嚟

汶川大地震都死1%都無....
地殼不要做左膠好嗎

水災威力不容忽視

主震可能未到

車公加油

有冇可能喺三峽嗰區震鑊勁㗎

4D

細咗少少
板塊仍需努力

5級... 算少啦 要支共滅亡黎講係唔夠

仲爭水災

突然間覺得原來個世界係公平 自有天道

4.5唔大囉 每級能量係指數上
8級先夠大

日日都咁多新聞，爆左都唔知

咁低要求

地震如果唔係淺層 :

4級 : 考慮會唔會死
5級 : 覺得可能會死
6級 : 仆街今次會死

5級其實好少野 , 集氣8級以上淺層地震
利申遇過四級地震

實係美國佬做架啦

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

要缺堤喎

轟呀

美國佬又搞事

咁要處理肺炎定地震？好忙喎

當年沙朗史東話係天譴，冇錯嘅

有啲擔心熊貓
雖然佢哋好廢 生育率低又揀飲擇食
但真係幾得意

好 但我要更多 我要全黨死清光

喜氣洋洋

支爆, 香港更加成為中國人民幣避風港, 未驚過.

可惜大陸地震好少喺沿海大城市到

天網恢恢疏不漏
支共收皮的話我地好快進入清算程序

無可能會去到12級架
去到12級，北京震大概香港都感受到

你應該係笑到個人震 以為地震

你擔心支那人癲起上黎食熊貓刺身好過

天滅中共！

5級個天實在太睇少厲害國，夠膽你就嚟次9級，多多都唔怕你呀

支那地震係上天俾佢地嘅懲罰

不嬲食緊

［突發］中國福建莆田發生大火

十級啦 屌

又五毒又地震

我就唔信地方無報，香港新聞都講哂
明顯中央唔想講

放左核彈核平武漢?

大地震前都會有啲小地震出現先

我公公係住重慶
講真心情都幾矛盾

地震再爆核電廠

夠膽就12級 睇吓震唔震得爆長江三峽

幾時到黑警有報應

5.4級係地震震級
地震震級純粹講緊個地震放咗幾多能量
地面實際有幾震會受震源深度同地形影響
表示地面實際有幾震嘅叫地震烈度
正話支那嗰一震，睇返美帝報告

只係麥加利4級，相當於日本震度3度左右
日本震度要到4度先會被正視
日本有啲報告地圖甚至震度4以下嘅地區直接唔顯示
咁睇，頭先嗰嘢，支那無幾傷

快！！！！

皇天擊殺

天滅中共！！！！

地震計log scale？

支爆係咪黎啦

如果真的有神

wa越震越勁

陣間衝晒落街唔記得帶口罩

我要7級or above arrrrr

成21公里深無野睇啦

好

驚你唔出街中唔到，震到你出去中招一獲熟

支爆近了 共匪應當悔改

出門肺炎 在家地震
笑撚死
快d搵習大大救啦

係地球都會玩完

DLLM5.4級咁撚弱
即係睇中國人唔起

習大大話9級都未驚過

5.4咋

哦
所以呢

究竟係一次定兩次

無知真可怕 衰過廢老

唔夠做啵

支 爆

仆街黎克做咩唔整勁啲呀

多

GIVE ME MORE!!

今年開始令我相信世界係報應

5.4太小！

當年唐山震一震
毛匪直接拉柴

快撚d震到9級
天滅中共

睇下邊度啦

咁廢既

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

雖然你成日吹水，但係今次唔好跳

十愁中撚哂咁滯

中國邊撚度有火山，快D爆，爆咗有消毒之功。

中國人：就算知道實在太愚笨

8.31 會唔會好d

支爆不遠矣

媲美三峽大壩 四川「烏東德水電站」耗資千億今年蓄水

上10

唔捐呀

6.5都夠
大陸咁多豆腐渣

應該只係前要，會有一次5.4 級以上嘅主震出現

前震都5.4 ，主震隨時8級以上

神啊，我求你賜俾支那一場大地震

多難興邦

12級會震到地球都裂，到時冚球產

我要8級以上，唔該

求求震勁啲

偏心四川 唔得架bor

想開人又唔敢開心住
諗起一定會借d意攞香港人既錢去振災....

開心到唔知講咩好

好期待

咁近有兩次，仲要今次震勁左
睇黎

好消息！

支持支持！大大力支持支爆！

5.4有機會係前震
黎緊有可能發生6級以上地震

每一級32倍

四川加油啊，一定要有十級

祈求天父做十分鐘好人，賜四川一震

四川地震代言人

睇完都係第一時間諗係呢個post

玉樹前震係4.7級主震7.1級 今次起馬7-8級啦

衝晒出街
又可以交叉感染

8級未

有冇人答我
化學題 NH3 + I2 係咩

滔滔千里

快啲再震多幾獲

出力d

5.1 定5.4

當年四川震完香港有無事？

你知唔知8級同10級相差咗幾多倍

繼續努力

5.4 咁小 邊值得開心

5.1
五大訴求，缺一不可

Lm 支那會變成蘇聯2.0
呢排好似全部衰嘢都集中一次過畀晒佢哋
又疫情又地震又反送中又貿易戰
佢地真係GG了

5.4 太少了吧

Chi_na_owari

5.4好似低咗啲
10先最好

知到勁，咁又點，咪又係空談
人類歷史都無乜試過去到十級，9.x級就多

支那快啲含家剷
慰藉所有死於中共同港共下嘅亡魂

come on

8級先出 post la

好似好偏遠架喎

無記錯係100倍

Karma加油💪

5級冇咩用，要震到啲醫院冧晒先得

如果而家湖北地震會點

黎多獲唐山大地震震爆個北京就好

7級pls

震源深度2公里算係非常淺層，破壞力亦都好大

有冇報傷亡人數 定真係冇人有事

如果我話我想攬炒咁又點呀？關你撚事咩

好叻呀頒個獎俾你好冇呀小學雞毒撚
On撚鳩

我想支那死呀
想支那人地震死撚晒佢
要唔要你批准呀

8.4就好啦

多一級多10倍威力應該攬炒
但係支那豬死全家態度正確

五點四級最多咪死一萬人，派啲揸槍公安去咪當冇事發生

狂賀

唔夠囉 邊可以咁低要求

元氣玉 集氣！

屌
五點四太少啦
班撚樣唔死得咖
五十四就差唔多雖然無可能

神都睇唔過眼

快d震去中南海

九級就差唔多
最好係上海 或者北京地震

如果震54級可能仲開心d

聖哉~聖哉~
小震動~大震動~
轟牙!!!!!

54級應該成個太陽系毀滅咗

咁全球攬住一齊死

1級1秒易計D
今次可以開心5.4秒

咪就係
唔通我集氣就真係即刻黎個十級地震呀？

都係想支那豬死撚晒啫

祝你全家跟埋支那人一齊埋單

如果可以俾多幾次正皮就好啦

你都on撚鳩
屌支那人死冇啦啦要俾你咒全家
屌你老母呀死仆街
我祝你新年全死家呀快撚d死撚晒佢啦死仆街

上面咁撚多個人棍地震升級你鄧唔屌？
死廢柴屌你老母
你老母生著你不如中肺炎死左佢算鳩數啦

咁撚驚支那人死
唔通你係支那狗
唔怪得咁緊張啦
見到咁多同類死
祝你快撚d落執同佢地團聚